[痴撚線]大麻日式蜜瓜包

事先聲明 本人係外國娛樂用大麻合法地區 我唔鼓吹大家做犯法野 請大家做任何野都三思以後行

繼琴日整咗蛋撻

話咁快已經比班fd掃晒
再加上啲牛油仲未用晒
抱着唔好浪費嘅心態

今日又出招了

就係日式蜜瓜包！

我量左得返40 g牛油

啱啱好呢個食譜就係用40g

今次將會係一個更大嘅挑戰

因為好似好撚難整

所以唔知會唔會成功

食譜有錯請大力屌

麵團材料有

高跟麵粉 140克
糖粉 25克
脫脂奶粉 5克
酵母 3克
無鹽大麻牛油 15克
水 70ml
雞蛋 1tbsp
鹽少許

整一粒鐘前啪左一個琴日嘅蛋撻 stone著整

首先麵粉同糖粉過篩

好滑

再將發酵母同埋鹽放落去

將雞蛋倒落水度

再慢慢逐少逐少倒落啲乾料到

屌呢個步驟唔記得影相

搞埋一齊就會變到咁

枱面沈麵粉 準備要初麵團

跟住落嚟就係最麻煩嘅步驟
其實我都唔係好識

大概要將個麵團推開 》對接》打落張枱度

要打到有筋性

當你覺得扯出嚟唔會好似好易斷咁樣

同埋個麵團冇咁黐手

就知道搞掂

個動作好難形容所以最好上YouTube睇

去到最後都係要人哋插手

之後將我哋將麵團搓平 將我哋神聖嘅牛油放中間之後包起

係咁從外扯入中間咁樣初
直到牛油完全混合麵團

之後就到發酵

包保鮮紙，下面坐暖水 目的係令溫度暖啲 麵團最好嘅發酵溫度大概係40度

唔坐熱水嘅話 可以係一個比較溫暖嘅密室空間 例如焗爐

令麵團發酵40分鐘

而家stone住等緊發酵

我都係出番去晏d再入過黎

支持
之前試過焗肉醬意粉再灑d草喺上面
當parsley咁用（分開焗）
一路食 越食越好味

太陽之手

合法都唔好食咁多啦

下次可能係大麻雞蛋仔

Sor頭先一直忙緊冇時間打

等嘅時候我哋可以整咗曲奇皮先

材料有
牛油 25克
糖粉 35g
蛋 25g
低筋麵粉 80克
發粉 少許

先將牛油打碎

將糖粉同埋牛油慢慢咁混合

打完變到好smooth

將發粉同埋麵粉混合

干材料隔西

去到咁上下講就用手初

壓平

放入雪櫃雪一個鐘
但其實我淨係雪左半個鐘

頭先個麵團已經發到好大啦

Sor 有D stone 出得比較慢

當你手指插落去個窿冇極速消失 就係搞掂

之後將佢壓平放走入邊啲空氣

再卷返埋佢

卷成條狀 切5份

上碟攞保鮮紙包住 發酵20分鐘

下次試下整曲奇 應該幾正

將曲奇麵團攞出黎
切5分

壓平成圓形

鋪上麵包上面

屌我去到呢個位已經知道自己衰咗
個面列晒
不過都冇辦法啦做到咁嘅位

介十字架

上焗盤

放焗爐入邊發酵40分鐘

等嗰陣食個Pizza先

Stone左食Pizza個聲音都好動聽

其實蜜瓜包同菠蘿包有咩分別

菠蘿包面頭查蛋液 蜜瓜包面頭沈糖

眼殘，見到以為係麻瓜包

來

好stone ~~~~

屌好似地震分裂咁樣

喺面頭sum糖

預熱焗爐到170度攝氏

屌棋都企唔穩啦

如何resist smoke完既fap urge

點解呢個post咁安靜

Why resist

明明呢個難整個蛋撻咁多

weekend j 5次j到腳軟 工都唔想返

Damn

大佬呀 9點咋
你香港時間7點出post
邊有人

唔係朝早先最多咩 啲人返工look手機

佢地就番工
你就喺度爽
你話呢

咁咪當係為辛苦返工嘅人提供娛樂囉

返緊工嘅人加油！就快放lunch!

整得咁樣衰 唔過兩日執笠啦

所以咪要落大麻

快d整雞蛋仔同格仔餅啦

等我遲啲留意吓啲機先

死道友

預熱之後當然要放落去焗啦 要焗12分鐘

依家焗到一半 好香

自從番左香港都未試過做番外國jj咁放肆

世界上有英國麵包 德國麵包 但係就無日本麵包

Why

點玩都得啊

想睇焗完點 我係咪live左

搞掂啦！色水好靚！雖然第一次整手殘 但都叫做整到
好香呀好想一次過食晒

請Dfriend食增進友誼
整咁辛苦梗係單拖食晒啦

冇人嘅Push下先

比我食

Stone左食 pizza同Popeyes 簡直係天堂

痴線食嘢都有音效 好香脆啊

Push

巴打唔知幾時得閒飲「茶」？我都係溫哥華

我都唔係溫哥華

好撚chill🚬

樓主細個無童年? 日式麵包王啊

Melon包

吓..?
製成品?
咁樣衰嘅好似未焗咁

我嘅廚藝冇食死人已經好好

damn dude

push stone緊食buffet

夾野企唔棋得穩

樓主有咩品種好介紹 食開OGKUSH

食咗未

唔係好識分邊隻好啲
我覺得差唔多

未

成日隊草 肯定係死肥仔黎

有咩關係

隊完草唔係會食慾大增

g持樓豬整大麻雪鳩

應該好食

真心瘦底 想增肌

唔鍾意食雪糕

lm

陣間比試食報告

Lm

好悶呀搵人傾下

好安靜

朝早食到夜晚

成個long weekend stone住過

我自己未食

不過俾咗一個比我都係住多倫多嘅絲打食

個包變到好硬點算

發夢食LAYS好撚咸

So quiet push 下先

脆卜卜啲聲一定好正

曲奇已經好正 下次想試吓牛油炒蛋同搽麵包

留名，睇樓主朋友食完嘅反應

麵包我試過，幾正

睇吓有冇人肯食食

有冇人未婚

訓

Dmt

Stone住追到live

到時記得開po

聽日先有fd食啊

啱啱試完靚仔樓主即日直送到我屋企嘅蜜瓜巴
食落去脆脆地反而幾次曲奇餅或者泡芙
雖然除咗第一啖味道都算比較重 後尾都冇乜嘢
但係新手第一次試大麻來講都接受到
都幾好食 個口到而家仲有浸味

多謝絲打G持!

好安靜推下先

陣間update下佢stone成點先

食完會好high?

會

離題一問

你哋啲人high野會唔會打丁

同無high到有咩分別

未試過

不過會horny少少

所以對草扑嘢好正

係想射又唔係想射，好能正

聽住wiz

食pizza 係好正

又係你呀道友明？

Hey

其實咩叫stone到

Stone左？

咩解

Stone即係類似high左嘅意思

唔會好眼訓？

因為隊員草會好遲鈍所以啲人覺得好似石頭?
我估係咁

九唔搭八 我問隊完唔會好眼訓咩

你去加拿大就係學呢啲英文

會

隊員一點到張床就瞓着

英文廢

點解你仲有精神整飽？

屌琴日好辛苦㗎
所以上面都話咗企都企唔穩

Inheal 然後等一陣

我頭果一兩次都係唔識食搞到冇咩效用

正

一見Title即諗起夏娜

食埋Doritos就
啲聲一定好撚正

Who

果陣係沙灘BBQ緊 係咁食野

我用我經驗來講啦 唔知係咪完全啱

好似食煙咁feel到入肺 hold一陣先呼返出嚟 但比食煙hold耐少少

人間天堂

好撚正咁

點解咁多負皮

大陸仔 干

thc 係0.x秒已經可以比人體吸收
所以唔洗hold,但要入肺
好多人吸左入口就噴番出黎，傻鳩

屌手快打錯

原來是咁

好撚樣衰 邊忽靚 果然好Stone下

俾啲下台階我啦

我認個外型系幾㭍

垃圾

多左乜

因為悶啦，樓主

大麻已經滿足唔到，不如下次試整冷毒雪糕

冰毒雪糕

我都好悶 上緊堂

唔掂呢啲嘢

仲未有人post 係大麻，我加左大麻.jpg

其實張野來源係邊度

google 一下就知 bro

帶fd食點知原來佢唔識吸真心燥

教吓人囉 大家一開始都係唔識㗎啦

因為啲人齋睇冇得食

明明已經些牙左比一位絲打食

大麻不是毒品

求絲打圖，有樣有正皮

樓主自制下啦
你呢個情況 唔係生理上癮都係心理上癮
慢慢cut la
你日日咁隊太誇張

冇日日隊啊 今次係整咗個牛油先一次過整晒

係咪mix 啊

巴打有機

Btw,你地住好近咩

......

做咩瘋狂起底

住附近啦 又唔係話超級近

好想試呀

樓主真人應該好靚仔

可以學下整麵包
會好食好多

衰過金鐘樣

樓主學煮野學咗幾耐

味道上其實同普通蜜瓜包冇咩分別

我都想移民去加拿大，香港過到送中就玩完

一次都冇學過呀

平時整個三文治已經喺頂盡

見你整野好似唔錯咁

其實可以黎着下感覺下先 好多人直接移民過嚟
過到嚟先發現同佢想像中唔一樣 你見年終咁多人回流就知 同埋搵工真係冇咁易 始終唔係本地人

係咩，多謝

不過其實都係撞彩

你之後點打算，返香港定長居加拿大

為咗整個大麻包咁大陣仗😂😂

仲讀緊書所以未知啊

覺得加拿大有咩好同有咩仲未接受到

溝鬼妹一流

食過好食ge包返唔到轉頭

讀書唔得不如試下做廚啦
認真，唔係串你

條友真係唔識架喎

Popeyes
真心麻麻

一言難盡

自由啲囉但始終唔係家

Sor真心唔識

Stone左食咩都好好食㗎啦

動漫
日式面包王
有集直頭有大麻麵包

不過係大麻子定唔知大麻乜野， 總之唔係你呢種

原來係咁
冇睇過

第一眼以為啲動漫咁大尺度 整大麻麵包

道友